[8-2-2017］股市直擊+波神信眾區

到我開到我開

咁快開定

D7PCBC

DIM C

永動機

D7JLMSPCBC

Joeson...玩唔夠幾日依家又去左新加坡

去得咁密，你本passport 一兩年咪要換

BC用外交護照 自出自由

RED SUN

Red sun play all eat all

大貓個 Payme app 好似幾正

我唔知d關員好技術定同我慳位 好難先用完一本

D7U...

BC出國多過我過大海
真係唔洗返工

BC係電腦度撳幾個掣已經幾百萬落袋....

去幹

Play all

真實對白

BC Ho yea
Suppport BC
BC is g is God
BC is red sun
BC play all
BC eat all
May the Luis be with BC

講到咁白

平時都唔認食晒d女

有咩工可以成出去做公事之後幹

點慳位先會用到咁耐

Chow new stock sin....

how

坐洗頭艇慳位法

可能神有多本passport

一通點解而家無得抽新股既

行外交通道

坐女空軍一號

新世界係咪會有好多散户追貨

議價交易

若親友持有你想買入的股票，可用議價交易進行買賣。議價交易的好處是在股市收市後仍可繼續成交，不受交易時段限制。

bc賣手 1299 ipo貨比我得唔得？

搵日出黎夾bang dream傾

一版佢打左七個印

咁可能係你去得密先打咁多

我窮柒影衰你渣

原來係able 搞上市

日本/泰國隻印一版7個
你本passport 袋唔袋到入褲袋

對接

no la....日本張死人貼紙...三個都盡...

BCISG

咁no la...1299ipo只限旺角地鐵面交

實物股票會唔會有買入價的

BC申請日本frequent visitor咪唔駛吸印....

有諗過....其實日本我去得唔算frequent...

一年兩次已經得....

大和發表報告，預期友邦保險(01299)去年新業務價值以固定匯率計或錄得27.3億美元，較市場預測為高。

大和稱，雖然去年10月底內地第二度收緊銀聯卡付款，但認為此輪措施的直接影響有限，對友邦的新業務價值影響不超過5%，而據該行觀察，收緊措施反推動提前釋放購買力。

大和將友邦保險目標價由50元上調至52元，維持「跑贏大市」評級。

班死仆街神又係佢鬼又係佢
炒業續拿？[sosad[

今日到內房

快啲升上五十

sp1299好冇:d

用payme 當網上消費

可能有利1299,升

辣殺CAT

lm see report

講起慳位 我會撕走成大張個d東南亞簽證

去幾次越南柬埔寨已經霸左好多頁

cosplay女好人好姐扮鬼扮馬抵比人食

去食女女

Follow BC 去幹

兒童賣淫國

豪倒股

DOU HAI BC EAT ALL

轉燈

有無清去過青島

原獎青島正呀

諗住去呀 但去三日會唔會太多

GAP DIE

LABA3 屁股隊 DIM JOE HO

3-4日夠嫁啦, 青島好細
主要都係去青島酒廠(同香港飲D青島差好遠), 食下海鮮(如果唔怕肚痾 ), 行下博物館...
我去果時天氣& 空氣好差, 所以無玩水上野

青島都有野玩

香港飲既青島已經覺得唔差

問BC...

有山東妹食？

有無清飲手工啤

香港有咩好飲

唔飲黑啤

D74Ching....枉我成日開心些牙俾佢
青島=無野玩....但幾多好野食....
不過個天長期都係灰灰地咁

bc ar ng ho gun selfish ga
Vietnam 識唔識路

唔去Vietnam...有陰影....之前深夜落機（落地簽未減價果時）....搭的士個的士佬話唔俾1000USd(好似係）就殺左我....好撚兇....

點收科？

del jor rubbish WC

再刷過...

少爺啤

Google 到前面有間5星級酒店， 我咪同我的士佬講數話我會俾，不過驚俾完佢係直接掉低我，我叫佢送左我去左果間酒店先，咁條友又真係送

去到見到d實q就知無事，因為佢地都唔想佢地門前發生咩事，叫食蕉幫手，順利俾少少錢走人

門神啤
九龍啤

唔該哂清先
再諗下去唔去先

門神唔係執左咩

ME DRINK KIRIN 1664 JA...

應該未，睇到係宣傳策略黎

Btw依家香港啲手工啤上哂啲超市架
又多road show 多左好多人識

係澳洲飲開，唔識香港

27sp33

tai lo arrrr

飲開鹹田

應該叫麥子啤酒 鹽田

Gap die la

388 gogogo

388

大屍

追1299?

搵唔返大屍185,186 d位 put 7 港交所個post

【三點九沈大師】大師：短線我唔博指數
2017-1-25 16:14:06

【三點九沈大師】大師：短線我唔博指數

又到《三點九沈大師》時間，今日個市繼續反反覆覆上23000，暫時形勢似要晾(音：long6)高o黎結算或者挾倉嘅，短線我覺得我唔博指數㗎喇，可以叫大家留意住隻滙控（），滙控似乎有啲買盤買吓，如果博上或者博買貨過年主力係滙控同平保（）。 你睇淡嘅話呢，主力沽港交所（），總之一彈上185、186蚊嗰啲位就沽，博呢浸落去嘅。 過年返o黎之後個市先有明確方向㗎喇，聽日、後日朝早半日市都有機會挾一挾倉嘅，但係幅度可能未必會太大嘅。

訂左花未？

好貴

[一年一度情人節現場直擊]報告公司女同事收花情況

收2扎個d

234

我公司有個剩女manager, 年年佢D細既都會夾錢扮送花俾佢

388 !升！

來回地獄折返人間

國lc 一倍

上午睇中銀重係3.55，剛剛睇3.66

388 三個月一爆果然名不虛傳

多謝 bc 重心料

東南西北BC不敗

Bc

Ping ng Ping ho

If Follow 4ching ....yes...

殊.....

好多年前試過同同事夾份送扎菊花比中女仆街上司
我地係一早去花店比$
個老細話咁玩法呀，要加多兩舊先肯送

DHL送貨快過打針

求入谷

me科勞bc收費谷

bc is god

Bc d 聖伴

bc yau win

刁貼錯

刁等我以為BC連愛衣都食埋....

唔意外

條女

人靚聲更甜....

242 this month ok?

Approved

聽日1299點行？

Keep sp no die....